醫管局個急症室輪候時間信唔過

話說我凌晨胃痛得好犀利，坐的士去醫院睇急症，嗰陣急症室得10個人鬆啲，醫管局個網話要等超過2個鐘，到宜家等咗差唔多5個鐘都仲未有得睇

啲資源去曬狗到 忍下啦

個胃宜家痛完 係想攞少少藥傍身

幾年前係屋企𠝹到手，分流站止左血打左破傷風針之後要縫針叫我等叫名。當時凌晨一點，入到手術室已經係五點

胃痛去急症室

等到都好返

問題係宜家武漢肺炎 見到個急症室愈來愈多人

胃痛 未痛到暈低
你都係非緊急的

做咩唔去私家呀

深表同情

佢比我次緊急嘅籌我

我認我柒咗

睇你邊間嫁炸 試過超快又試過超慢

睇彩數

冇自己食胃藥?

比緊急籌你 你都預左重傷個類

14 年前細路仔食魚啃魚骨 夜晚九點等到十點就有得睇

瞓之前食咗 凌晨痛醒

因為你假設凌晨無更 urgent既事發生啫

痛死未

同我一樣時間來睇嘅走哂

同埋凌晨人手又少左，少左醫生自然又要等耐d

痛完

岩出返黎？